一句到尾，啲科技股走定溝

溝

溝女同事咁溝

特價時段

你啲tsla快啲走

cow

380.5 all in啦仲問

溝啦 你可以唔用身邊科技產品做原始人咩？

屌 咁多人溝 走撚晒佢算

TALS/ NVDA/ AMD / APPLE / SAAS
呢D 要走

屌你老母 輸到仆街啦你

好彩你肯走，股joy巳完

我要大你同埋你父母大姨媽三叔公
仲有琴日買咗嘅TQQQ
加上你父母大姨媽三叔公四表嬸
同埋你祖宗十八代嘅股票！

你老母俾狗屌

梗係溝 問題係幾時

lm 睇兒登指數

主要睇你同麵神點睇

Sit